硬推23條?

睇黎林鄭既最後大任務係23條...我地又要打硬仗

何君堯指若23條立法應繞過內會 稱今日不做還待何時

駱惠寧《人民日報》發文，擺明會搞23條！

惠寧預告23條勢在必行！強硬路線一錘定音，香港即將澳門化，20200120

呢個冚家又去咗邊?